買保險，自殺賠唔賠

買咗起碼十年，問agent朋友話多數買咗一年起就可以。

成日覺得自己好差，乜都做唔好，做野推類人。
如果我離開之後可以有舊錢比父母過世，咁都幾好，當係比返如果無死到既家用

你買咩保險先，買左十年，人壽一定賠
淨係買意外，自殺咪唔賠

人壽 醫療 危疾
諗緊買唔買埋儲蓄基金先

條款好似有寫自殺唔賠

人壽一定賠 危疾都會有身故賠償
儲蓄基金你要買就用返你屋企人名買啦
到時你未過13個月自殺張單就會退保

人壽買單過13個月自殺會賠，出面有d公司係24個月嘅，要睇返張單條款
淨係買意外嘅話自殺一定唔賠，以前d人唔識俾人水，以為買左意外=人壽，結果最後死左唔賠家屬又嘈
自己買左咩一定要睇清楚，唔明就問多幾個agent

睇公司同埋有無寫明 有1年 有2年 通常都包